[圓神重返榮耀]《魔法少女小圓》確認續篇製作準備中 !

2019年3月19日更新：「MBS Anime Historia 平成」活動現場的小冊子上刊登了SHAFT董事長久保田光俊的採訪，在採訪中久保田光俊表示現時仍在為製作《魔法少女小圓》的續篇進行準備中，敬請大家期待

一齊去B站回憶下當年嘅宣傳片：

麻美了

B站

前傳定外傳定平行時空定手機game改編？
正傳仲有得續咩

冇頸學姐

仲準備緊 未開始

可能小焰繼續操縱小圓輪迴玩到100%happy ending 為止

咁既垃圾都有續篇

overrated

過氣

重點：愛之戰士今次有無份先？

(估下仲要幾多年)Shaft長社受訪稱 魔法少女まどか☆マギカ 魔法少女小圓 續篇準備中

下次不敢了

同台主搶post想ban幾多年

冇心的

站務台見

等收6c信

佢都留左個尾係度 實有續集 不過見佢咁耐唔出以為已經諗唔到
之前有本同人都作得幾正

唔係全部都虛淵做唔想睇

準備中

ㄧ有冇人玩魔法紀錄?